\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Reicht euch die Hand} 
\index[in]{Reicht euch die Hand}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Reicht euch die Hand}
\index[vw]{Abendlieder!Reicht euch die Hand}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/reichteuchdiehand} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. R\=eicht euch die H\=and und s\=agt euch: ''Verz\=eiht!'',\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf e\\
2. Reicht euch die Hand und sagt euch: ''Verzeiht!'',\\

s\=o manches W\=ort hat verl\=etzt, entzw\=eit.\kill
\>\bf F\>\bf G\>\bf C\>\bf G\\
so manches Wort hat verletzt, entzweit.\\

N\=och ist es Z\=eit, sich n\=eu zu vertr\=aun,\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf e\\
Noch ist es Zeit, sich neu zu vertraun,\\

\=aufrecht sich \=anz\=usch\=aun.\kill
\>\bf F\>\bf G\>\bf G$^7$\>\bf C\\
aufrecht sich anzuschaun.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. R\=eicht euch die H\=and, ich d\=ir und du m\=ir,\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf e\\
3. Reicht euch die Hand, ich dir und du mir,\\

s\=agt: ''Gottes Fr\=iede, er s\=ei mit d\=ir!'',\kill
\>\bf F\>\bf G\>\bf C\>\bf G\\
sagt: ''Gottes Friede, er sei mit dir!'',\\

h\="ullt euch drin \=ein als Sch\=utz f"ur die N\=acht,\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf e\\
h"ullt euch drin ein als Schutz f"ur die Nacht,\\

d\=a Gottes \=Eng\=el w\=acht.\kill
\>\bf F\>\bf G\>\bf G$^7$\>\bf C\\
da Gottes Engel wacht.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. R\=eicht euch die H\=and und schw\=eiget daz\=u,\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf e\\
4. Reicht euch die Hand und schweiget dazu,\\

s\=o wird \=in euren H\=erzen R\=uh.\kill
\>\bf F\>\bf G\>\bf C\>\bf G\\
so wird in euren Herzen Ruh.\\

N\=ur Gott lasst r\=eden! S\=o seid ber\=eit\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf e\\
Nur Gott lasst reden! So seid bereit\\

f\="ur Zeit und \=Ew\=igk\=eit.\kill
\>\bf F\>\bf G\>\bf G$^7$\>\bf C\\
f"ur Zeit und Ewigkeit.\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Helga Poppe, Jesus-Bruderschaft\\
\copyright Pr"asenz-Verlag, Gnadenthal\\
FU: Nr. 125 TS: 30 PI:\checkmark
\end{angaben}
